我明白中囯點解有瘟疫了

無神論畜就係咁
美國起碼信上帝 左膠都冇問題

天主教、基督教、佛教、穆斯林通通俾圍剿，真係將唔同嘅神 connected！

中二習就係連繫一砌嗰位

有冇話咩事要炸？

2019年頭炸，年尾就瘟疫，報應來得好快.

只能拜甴近平

揾佢間小學校長屌下佢得唔得

人地殖民者都識尊重當地人文化
共狗就一直殲滅自己既文化

好多宗教信仰都有左成千年
唔通真係全部蠢人先信咩？
多少揣摩左啲自然法則出黎

教堂都唔俾擺聖母像要放甴曱平畫像

歷史上都唔係第一次啦

儘管他們也消滅了很多的偶像，但他們在各地所流比他們又義又好的人的血還不夠嗎？香港的、新疆的、西藏的，還有各地的異議者，更別提他們所欺騙所牢籠的小粉紅。神豈不會報復這樣的國，這樣的國民？

我們也不要步他們後塵。

唔係第一個滅佛者亡國

上帝：申冤在我，我必報應

根本就係天譴!!!